以而家警隊嘅民望 會唔會增加臥底變節嘅可能

1. 喺警署就話可能比高層洗腦，做臥底接觸高層嘅機會唔多，被洗腦嘅機少啲
2. 做警察出街俾人鬧，做古惑仔分分鐘可能俾人尊重
3. 警隊嘅民望咁底，都仲做警察嘅多數都係為錢多過為左份正義感，已做古惑仔搵嘅錢應該多過做警察

變節做黑社會？
分別喺邊

可能搵錢多啲

係警隊入面已經可以做晒黑社會既野

使撚同你變節咩

不嬲拍住上搵食，點解要變節? 明明同一班人黎

警隊同黑社會有咩分別？

你又岩喎

無強大的第二勢力存在
佢地叛變去邊?

二戰後
多次由德國軍人策動的暗殺希特拉行動

本境係盟軍，蘇軍夾攻下
稍為有理智少少都知 德國會玩完

變節都唔要啦
成班垃圾

黑社會夠膽單拖劈友
d狗單拖成pat屎咁

警黑一家, 何來變節

淨係知結果打仗，一定大把藍絲 自私撚會做臥底 食兩家茶禮

人工跌就會

係班德國將軍知道比佢指揮實輸先想隊佢啫

樓主太天真太傻